涉影警嫂裙底 休班警准保釋

■休班警長莊志強涉偷拍警嫂裙底。

休班警長涉在商場扶手電梯尾隨女子及用手機偷拍她的裙底短片，女子原來是警嫂，發現被跟蹤及偷拍後報警，涉案休班警長在同袍到場前刪除影片。案件昨提訊，他被控作出有違公德行為罪，由於需待辯方索取審訊文件及給他法律意見，他毋須答辯，准保釋候訊。

5月10日再訊

案件昨在觀塘法院提訊，被告莊志強（45歲）報稱是警察，他被指於去年11月27日在油塘大本型商場由地下2樓、2至3樓的扶手電梯作出性質猥褻、淫褻及令人憎惡的行為，即偷拍女事主的裙底。

辯方申請被告毋須答辯，以待向控方索取審訊文件及給被告法律意見，控方不反對辯方申請，亦不反對被告保釋。主任裁判官錢禮將案件押後至5月10日再訊，准被告以現金5,000元保釋。

案件編號：KTCC650/18
■記者戴國輝

休班警

淫人妻兒笑呵呵

同袍如兄弟
老婆一齊砌

行得正企得正做乜要蒙面

邊個帶口罩 邊個就係鬼

警方重申...

條友係咪delete咗條片

狗咬狗